mrna 定ino ?

疫苗邊隻會面世救蒼生先

bntx

兩隻垃圾你自己買撚埋佢

ino 比fda 擱置咗, 疫苗無問題, 話係注射設備有問題?

第一期試驗病人無副作用, 6個月暴露人群中都無再感染

NVAX？

NVAX 冇問題，但係試得唔夠快，食唔到頭啖湯
而家連噴霧式疫苗都追緊上嚟

新條撚樣買INO同埋MRNA你就死撚緊

Mrna唔係講明無咁快出到咩

得佢講暫時未有副作用

Ino真係等死，fda都玩尻佢